一直單身吧！家下感情真係好兒嬉 好似唔使了解咁

家下感情真係好兒戲
(自己有拍過幾次拖 唔係小妹妹格)
而一直都有追求者
單身既呢個時段 發現好多唔好嘅男人

1。有女朋友既
一見你分咗手 立即對你關懷備至
當你問佢你女朋友呢？
佢就答你
佢哋鬧緊分手 (明明不嬲都勁恩愛)
之後繼續flirt你

2。勁耐冇見嘅同學
(or根本就係唔識嘅 只係曾經共事過)
一見你分咗手 即刻WhatsApp/ DM
講左兩日野 就話鍾意你 表白
根本兩個人完全就唔識
我本身性格係點樣都未必知道
我係唔係player 玩感情都唔知 就話鐘意 想一齊

3。明明有自己目標 追求緊既對象
即刻flirt你 短時間內話發現自己其實鍾意你

鐘意原來可以咁兒嬉
完全唔知你係咩人 咩性格
甚至我全名都未知道 就話想一齊

利申:
唔係娘娘
一有人表白/flirt 會立即DQ 唔會比希望人

Sad but true

繼續等囉老姑婆

唔好比佢哋知你分手

我二十五年前已有咁感覺。

好男仔係毒撚你又睇唔上，啲衰男仔就嫌人呢樣個樣。

樓豬我鍾意你,你會愛我嗎?

我無睇唔上
我對上一個都唔係話好高質果種 但係好善良
一齊左好多年㗎啦 只係性格不合真係分咗手⋯

我嘅意思係好多人唔了解 就話要一齊
有啲過分到連我全名都未知

個啲明顯搵食啦，或者睇到你好靚女想佔有你。呢啲直接block咪得，男仔競爭激烈到傻耐左咪變到依家個文化咁速食，係一個惡性循環

正正常常由了解 到好感 再慢慢一齊 真係好難再遇到咁

至少我身邊啲男仔fd個個都係你口中嘅正常不如俾多啲機會自己出去識下

你都幾可愛㗎啵

點解啊

我唔講嘅話
你心入面係咪會係咁諗點解

唔係好明

繼續諗吓啦
我唔會開估

如果有個男仔同你傾足成年，但過程冇flirt你，又好關心你，你會點睇佢

會日日傾定點？

最多忙個陣隔一個禮拜覆，唔忙就日日傾

um..如果我會同一個男仔日日傾
一定係有好感先會咁做

但會相隔一星期 咁就可能係好朋友都會

我明你呀樓主
其實我都唔知點解咁多人可以啱啱識就一齊
我覺得要了解咗對方先
不過可能就係因為呢個原因所以我到而家都冇仔

啱啊 好想要果種慢慢了解 互有好感 鐘意先一齊

Thanks，諗緊去唔去馬好

試下佢會唔會keep住日日傾先囉
如果我日日同一個人傾
點都有d嘢就算幾忙都會

身為男人，我明佢哋既難處，有時啲男仔驚個女仔比其他男仔捷足先登，有時真係會急咗啲

因為都唔係第一次拍拖
性格不合真係好難一齊
咁急就一齊好容易伏咗大家
動左情先知就傷心死

好啦，試吓約佢出嚟講清楚，好驚食檸檬

兜個圈讚自己靚

我初戀就係咁一見鍾情，大家第一次見面就一齊左，但唔夠一個月就散咗

直接表白啊想？
咁有把握？

係囉⋯⋯亂一齊真係好容易中伏

依家好多人都係有feel就一齊 話就話一齊左再慢慢了解 但我寧願熟左先好過之後先發現大家原來唔岩曬時間

唔拍拖點了解呀大佬，
如果我同你係異性普通朋友，
識咗10幾年好未呀，
我都唔會同你講我鍾意上大陸叫雞，
又或者有咩不良嗜好啦。

因為就算我唔溝你，
我都有機會溝你圈子入邊啲friend啦，
同異性點會講熟唔熟悉啊大佬。

一日未屌西，一日都唔會揭底牌㗎。
唔好咁撚天真啦。

冇愛情係唔拍拖就可以建立㗎。
求撚期知道你冇其他女仔朋友俾佢呃過，
試吓拍拖有咩問題？

係啊 真係曬時間⋯
重點係會傷心

問題係你拍拖嗰陣你下下都SHOW HAND
咁你梗係傷心啦大佬。

拍拖係開始嚟嘅咋，
試吓大家一齊有咩感覺，
觀察下佢啲行為同習慣，
了解下佢啲朋友圈子，
屋企人啊嗰啲，

你同佢做朋友同做女朋友個分別係好大嘅。
可能佢阿媽阿爸記得帶個朋友返屋企都會客客氣氣，
帶個女朋友返屋企，又唔知咩國法家規，
帶條女去見朋友可能佢啲friend又話做咩成日比條女綁住。

啲體驗完全係兩回事黎。

所以你做咗女朋友幾年做佢女朋友你覺得好了解佢？

呢個假設完全唔成立

所以你做咗女朋友幾年做佢女朋友你覺得好了解佢？

打錯

幾年先話唔夾 人唔笑狗都吠
性格唔係未拍 或者 頭一兩年就知道晒啦咩
問吓自己係咪厭咗先啦
我上一個都係厭咗 同我講性格唔夾
過咗成年幾先明白 佢厭咗個模式
唔一定有第三者 拍拖唔多唔小都有束縛
久而久之真係好似坐監咁
如果另一方圈子係大過你 重慘
時間耐咗 磨擦大咗 自然選擇朋友一方解脫
不過你就要接受 唔會有長久嘅愛情
一係佢圈子大 你覺得唔被重視 > 分手
一係你圈子大 又LOOP >分手
如果你唔改變真係唔好拍 俾個金城武你都玩唔得幾年

我都有聽過有朋友講類似
吓？幾年先知唔夾？
其實唔夾一齊一年就知
但當時好鐘意 鐘意到認為無咩解決唔到
同對方都好願意改咁 我又想磨合
一直去到幾年 開始發現
鐘意唔係大曬 原來真係會解決唔到⋯⋯
鐘意既心會被磨掉
大家都磨合得好攰 就快唔係自己咁
最後選擇咗和平分開

咁大個圈咪即係厭咗....
好鐘意>冇咁鐘意>真係唔得>分手
熱情冇咗
磨合就變成磨擦
夾唔夾真係唔係咁重要
但係心態真係好重要 好似屋企人咁
如果大家係有心 點都會得

會啊 有心又如何
大家都有心
但試過好多次 都係唔得
不過人人都唔同 無人經歷既事都係一樣
我只表達我自己

有心唔係講吓 你冇實質例子好難好明確
我朋友例子係 :
佢鍾意同朋友打機 成日唔想理女朋友
覺得好煩 嘈過幾次 第日又唔捨得咁
大家有心改 可能傾咗好多點點點 但最後都係分手
查實都係厭嘅一種 點解一開始得? 之後唔得
因為你放佢係第一 但個排名會慢慢下跌
因為你就佢 你份熱情好大 但keep到幾耐?
我講嘅心 係改變自己 唔係想做佢想嘅你
一開始 又或者 到中間 唔好俾晒對方 留返一半俾自己
同佢講 咁會重好啲 俾多啲空間對方
唔係叫你唔好磨合 而係 做自己個part就夠
唔好做到100分

打機呢d就算啦⋯⋯

物以類聚

用係你到都得
你一開始都係咁 佢係100分 唔係你點會就晒佢
之後咪慢慢drop 到20分就和平分手 做朋友咁
有冇諗過如果唔係就晒佢 會點?
每一次嘈完 有冇講返大家問題? 再睇搵個方法大家係OK
咁前題係你唔好厭啦
一厭依啲嘢你只會覺得好多餘同好撚煩

拍三次 都要了解左先
一次拍6年 一次拍4年
中間有一次 同對方無了解過就一齊左 原因係大家都失戀 不過只係拍左三個月

到而家都唔想理 有啱既都堅持了解左先 雖然自己年紀唔細 都好過大家傷心
我從來唔會講散左浪費左大家時間 始終雙方都有經歷 有開心 有唔開心 都一樣有得著

完全明白

你咩年齡層。身邊未接觸呢啲人

唔砌過點知了唔了解呀

拍拖都要滿足感黎維繫。一開頭可能靠外表都產生到滿足感，但耐左就要靠性格/所做的事去維繫。過左幾年，有時係供方懶左冇左提供，又或者受方改變左產生滿足感嘅條件，當供方不為意或無法再產生到滿足感，便要食之前儲落的老本，當老本食完了便要分手。

其實真係唔撚明你班女人咩心態 又話要了解 whatsapp左成個月 約出街又唔出 其實日日淨係whatsapp講埋啲廢話 就算傾足一年又點 了解到啲乜柒
如果要知啱唔啱 出一日街 都一定有用過隔住部電話傾足成個月啦

同你有同感

巴打 小心碰著娘娘

靚仔=一日了解到
毒撚=傾一世都了解我

我覺得真係要了解先一齊，如果唔係，只係比當下感覺沖昏頭腦。利申：就係因為咁而散

有時如果有少少好感都可以試下嘅
我都係因為一開始試下 已經行到結婚了
我剛剛開始都唔係好鐘意他
但因為試左 先發現終於有個人真正關心我
我發現我唔再係孤單一人
拍左就黎五年仲係熱戀緊
可能都有嬲有唔開心的時間
但唔試下 可能就會錯失左個好好的男仔

男人有邊個唔想呃西屌
除非係gay或虧

毒撚最鍾意呢類post用作打J

絲打 祝您幸福！

就算靚仔 playboy 性攀差 都係會反感⋯

格*

咁你想點 人地追你又嫌三嫌四 講到尾都係睇唔上眼
如果係合你心意咪又係見兩次就腿張開
當自己好撚巴閉 吊高黎買
出面大把女性格又好過你 樣身材又好過你
不如你講下你有咩咁值得人地要用好多時間去了解你追你

睇清楚⋯⋯
我係話要了解咗先 唔係你乜名都唔知就話鐘意
要一齊
無啦啦起鋼做咩

巴打了解咗幾耐

唉⋯⋯咁就真係無啦！

真係會有女仔睇男仔內在而一齊嘅咩
想問一下絲 點樣識女仔會令佢冇咁反感 如果冇common 圈子的話